點解啲大陸人食快餐可以食到張枱咁亂？

快餐本身已經一盤盤俾你，啲大陸人係要額外拎多幾隻杯，啲嘢又倒來倒去瀉晒，成枱有空間嘅地方都放滿紙巾，食撚到成個狗竇咁，最慘我捧住盤野等阿姐清有排清

大陸人咩構造架？

核突痴撚線style

咁狗食嘢緊係食到狗竇咁㗎啦

一陣連登仔又入黎屌你話唔係咁啲阿姐無工開比經理鬧架啦

我見香港人食到幾亂都係個盤入面亂，一手就可以捧走，呢個盤係食快餐快嘅原因

痴線
我隻狗食完飯個狗兜都乃到好乾淨
唔准你侮辱佢地

支那賤種

你個民族賤
講乜都冇用
投過胎先好講喇

如果唔係講乜都冇人理

唔好意思 你隻支那狗先係流緊支那人既血
可能仲溝左少少日本人添

講到你祖國對你好好咁喎
事實係可能你祖國都當你係奴隸
但係你就成隻狗咁忠心

你係咪去咗三 四線城市？

sorry

香港

唔似得你
流住賤種血

搞笑咩 係香港人先中意拎多兩杯水
一杯又洗又盛 一杯又話long口 一陣又整杯暖水

大陸人邊會搞咁多野

支那賤種覺得侵略左香港好威威

而家冇人想同你企埋一齊呀死開d喇賤種

見過唔少啦 食到成地都係